波音夠竟得罪左侵侵d咩要咁比佢玩

先係中國 本來中國係波音最大出口國
為左打貿易戰 搞到波音股市跌
中國報復番波音 波音生意起馬跌5成
而家又搞鳩伊朗
伊朗岩岩先話要同波音買100架飛機
呢頭侵侵又話要制裁所有同伊朗
有生意好往既國家 波音又中招
我真係睇唔透
不過都係果句啦 侵侵又贏左

Tesla

姐係點

波音啲訂單排到邊年？

特朗普對記者們表示，新空軍一號專機耗資過大。
美國候任總統特朗普（台灣稱川普）表示，應該取消空軍一號的新飛機訂單，以減少政府開支。

目前距離特朗普宣誓就職還有6周時間。他在推特上表示，"波音公司正在為未來的美國總統建造嶄新的747空軍一號，但是成本已經失控，超過了40億美元。取消訂單！"

波音慘慘豬

五毛哥是個傳說

同你一樣幫五毛推下po又點話

真係唔明,習大大已經請足五毛/打手由朝到晚打興輪戰
但就負評如潮

侵侵完全沒請人來紅底連登講野
都免費有人幫佢宣傳
而佢twitter治國推幾下都能夠令遠在他方
令一眾港人佩服

呢個係咪個人魅力分野
定係做實事同做柒事既分別

737 MAX堆訂單排到長到都唔知點整
而且贏國唔訂波音可以訂咩，airbus見你無野選擇權一定坐地起價
一係買"自主研發"既C919囉

應該都係談判果陣串得濟
阿侵叫到，人地唔比錢你唔敢唔照做啦

我真係睇唔明透你就真,小學幾年級先會打錯（究竟）成為夠竟？

咁你對內容有咩高見

C919 都拎唔到國際飛行證

點執
收皮啦五毛
新聞話波音D訂單多到重有5800架機排緊隊
吹水都搵好資料啦屌你

商業利益上有衝突，咪用權力去攪對方
呢d商業世界好常見

伊朗訂Airbus同Boeing 都係要美國零件，Airbus 已經講明配合制裁，所以重新制裁兩者都出唔到貨比伊朗，唔存在比Airbus著數，同埋Boeing 做全球生意唔會無咗邊個唔掂

波音738 同max 條組裝線係中國入面，所以唔受加税影響